依d𨶙樣隊廿幾年無英超判得少，累到香港班細蚊仔無晒前途

喺晏菲路一早跣左

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
走去做咗猁迷，變能左弱智

我地全部地下黨員，擺明要做瓜香港

有無人喺利市識人，我可以幫手捧盃

謝拉特係咪跣得最甘果個？

其他果d無人識啦

我uncle個仔

黑到咁 父哥好快出手